[攻略] 反計 - 只要有心，人人都可以係PoPo

＊最終點做留返比前線手足

上幾個回合，有人過「淘寶」有 Po Po 字句既黑色背心
此黑色背心有一定防禦能力
其實可以試下，仲可以印我地仰慕已久既「香焦糖」哥哥既 Number 上去
到時一街都係伙計，令對手難分敵我，

如果，話你「假冒公職人員」，你可以反問佢一句，
你都冇委任証，同Number ，你何嘗唔係「假冒公職人員」？
你睇佢點答！